2020 港府推 Digital ID

係廣東個社會信用系統既先導, 人人有份永不落空, 夾好時間一齊推,

我唔需要証明我就係我,

好撚恐怖
再加埋個配音同不停重複「我就係我就」好心寒

推一推

push
成班人睇唔到盲架